伍仔賣廣告？

事情喺咁嘅 伍仔「分享」咗一個男人保健食品叫
蠔王戰鬥丸

就話「喺for男人保健同增強體力同性能力嘅 唔喺偉哥」
有無ching食過
分享下感覺？堅唔堅？有無用?